義士因為反送中犯罪， 現在遺下幼子及年邁母親, 希望大家多多少少幫幫忙

得老母同仔 老婆走左佬?

乜撚嘢啊，呢個係將軍澳斬人個仆街

砍信報女記者嗰條仆街黎

可能比警犬屌緊

可以完全封鎖尼條友

Blocked

個標題用咩義士呀，屌你

反估中運動..

貼佢出黎啦
有銀行號碼就報洗黑錢
凍撚曬佢

Show Blocked User - 清算師
完全封鎖

BLOCK

義乜鳩士 識唔識中文

砍信報女記者

你去食屎啦屌你老母臭閪

屌你老母

做乜鳩

屌 佢抵死
點解要幫 ？
你識唔識字呀
佢不是義士
是犯

樓主食屎啦

推！！！

block 不推文

戇鳩樓主唔駛推

不推文回覆
block得

呢個係斬人藍絲！

sorry。。。fake既。。

推條命

上次將軍澳斬人條友黎架on9

已block樓主

義你老母

知啦 冇睇清楚
咪推

不推文

捐你老母，係砍女記者嗰條仆街犯

On9

屌你呢個係斬鳩義士的死仆街
幫你老母

重點:
作為指揮官，最擔心嘅就係，駐守主要路口嘅部隊，畀示威者抄內街特襲。

反對任何違法行為！！！

必勝兵法！【30分鐘定律】

恭喜

食屎啦你.jpg

dllm

Block柒條仆街, 張圖果條係將軍澳斬人條撚樣黎

你全家俾狗屌緊添

炒車啊

想死呀黑警？

on9

帶眼睇post好嗎

係咪無人有搵仔TG
定見唔到我下面打果句

仆你個臭街

自己睇翻搵仔TG
我都廢事講

咩義士 係斬人條仆街黎